星期日晚出去食飯 成層酒樓得自己一圍

唔知係多左選擇定點
但真係幾心寒
仲衰過sars 果陣

肯定係間酒樓location問題啦

你去福臨門睇睇先好出post啦

樓主去咗間咩酒樓

快餐店多左人

地鐵 隔離 葵興
旺角應該好d

茗苑

樓主係咪叫 炸子雞，火瞳翅，再叫多碗飯，不斷重覆點呢個餐，食到嘔都仲叫

紅燒翅蒸條班半隻炸子雞跟碗白飯

有無相

難食咪無人囉

大堂冇人 坐緊房

睇下房入面係咪有人講緊數？

價錢唔知 食野好過旺角倫敦

好多食市唔駛等位

倫敦我應該十年無去，，，

荃灣西？

爆晒 你見唔到姐

屌，新葵興上面嗰間？ 成撚日晚市都係無人

無圖
你講乜春都得